有無巴打用緊Sun Mobile/3HK

Sun Mobile數據寶$164 4g 21mbps 無限上網
過5gb就降低用戶使用網絡資源的優先權
係咩意思？
實際使用體驗又如何
同3個$146 4g 21mbps 無限上網比又點樣
家住荃灣 柴灣返工 坐地鐵

地鐵用csl 你可以準備日日唔洗用

3台啦

如果3同smartone比較，邊間好D？

Smartone

重要要問？

但係如果Smartone2Mbps無限plan同3台21Mbps無限plan， 應該點揀？

本身用緊cmhk 10gb 4.5g
正常係街/屋企都用到150-300mpbs
但mtr銅鑼灣到荔景都上唔撚到網

2mbps講緊收爆個陣保證比到呢個速度你
少一格都無2Mbps 狗也不屌
不過全條沙中線收最好係佢

原因？無原因就當打手

用緊sun mobile $136月費 5gb 42mbps 爆左之後384kbps 好好用

384kbps 好慢

地鐵Csl收得好差

政府都係用3

用緊sunmobile $78 5Gb @ 21Mb. 基本係地鐵麻煩啲，其他都ok，

買過儲值卡用
其實唔係收得差
係load空氣

第一次聽

咁HKBN好過sunmobile，如果講緊5Gb

如果你搭地鐵都係唔好用CSL比較好

正苦d老闆，署長/助理署長/局長級嘅工作用手機都係用3台

過5gb就降低用戶使用網絡資源的優先權
條女用緊， 過左5Gb 係就係唔限速但load幾秒又停幾秒咁，開頭以為就機壞lag機 點之其他用緊相同plan嘅fd都係咁